想問之前「遍地開花」班人而家死哂去邊？

匿名影張職員証改template出封公開信懶巴撚閉咁打個飛機當完成任務？
前線搵命搏既同時，佢地就連罷工都堅持唔到？
一早話咗呢種舒服式抗爭好撚on9

早晨3毛分化撚咁早開工啊

中美和好左未？

美中和好未呀

又話好嬲政府同黑警？
開完花就龜縮？？對唔對得住比人炒嗰班手足？

單機啦柒頭